3台續約

用緊3台就到期啱就續約
可以轉台
要求: $100左右 無限上網
21Mbps 或以上
sales歡迎留tg

3HK/CSL/SmarTone/中移動月費合約報價資訊站